點樣可以Check到邊個Unfriend左我Facebook?

網上外掛或者APPS都係要裝左之後
再有人UNFRIEND你先會對比到
但我係未裝任何野之下發現少左個朋友
所以果D APPS對我黎講係無用
點樣可以CHECK返係邊個朋友呀?

推呀

樓主俾現任男友unfd咗未

人地名都改埋就唔好沮擊人啦

仆街自膠 肥絲唔好入黎
狙狙狙狙狙狙狙狙狙狙